# 
# Translators:
# AvengerMoJo Alex <avengermojo@gmail.com>, 2021
# Kiefer Chang <kiefer.chang@suse.com>, 2021
# 
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Kiefer Chang <kiefer.chang@suse.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/aquarist-labs/teams/117625/zh_TW/)\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"mime-version: 1.0\n"

msgid "1 min"
msgstr "1 分鐘"

msgid "15 min"
msgstr "15 分鐘"

msgid "5 min"
msgstr "5 分鐘"

msgid "Add"
msgstr "增加"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Allocated Size"
msgstr "分配容量大小"

msgid "Aquarium"
msgstr "Aquarium"

msgid ""
"Aquarium will now install and setup the core system. All recognized storage "
"devices are automatically assigned. Afterwards, you will be able to "
"configure the services you want to provide."
msgstr "Aquarium將安裝並設置核心系統。 所有被找到的儲存裝置將自動分配，然後您可以配置希望提供的服務。"

msgid "Architecture"
msgstr "架構"

msgid "Authentication Token"
msgstr "驗證權杖"

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "Available Capacity"
msgstr "可用空間"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Bootstrapping not possible at the moment, please retry later."
msgstr "目前無法啟動 ，請稍後重試。"

msgid "CPU Load"
msgstr "CPU負載"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "CephFS"
msgstr "CephFS"

msgid "CephFS Service"
msgstr "CephFS 服務"

msgid "Choose installation mode"
msgstr "選擇安裝模式"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Configure CephFS service"
msgstr "設定CephFS服務"

msgid "Configure NFS service"
msgstr "設定NFS服務"

msgid "Continue"
msgstr "繼續"

msgid "Copied text to the clipboard successfully."
msgstr "已將文字成功複製到剪貼簿。"

msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Create new cluster"
msgstr "建立新叢集"

msgid "Current deployment has a single host and can't tolerate failures."
msgstr "當前的部署只有一台主機不能容錯。"

msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

msgid "Deploy devices"
msgstr "部署裝置"

msgid "Devices"
msgstr "裝置"

msgid "Discussions"
msgstr "討論"

msgid "Entity"
msgstr "實體"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "Estimated Required Capacity"
msgstr "估計所需容量"

msgid "Failed to bootstrap the system."
msgstr "啟動系統失敗"

msgid "Failed to copy text to the clipboard."
msgstr "複製文字到剪貼簿失敗"

msgid "Failed to create service."
msgstr "建立服務失敗"

msgid "Failed to fetch data"
msgstr "取得數據失敗"

msgid "Failed to fetch device information"
msgstr "取得裝置資訊失敗"

msgid "Failed to join existing cluster."
msgstr "加入現存叢集失敗"

msgid "Failed to start bootstrapping the system."
msgstr "開始啟動系統失敗"

msgid "Failed to start device deployment."
msgstr "開始安裝裝置失敗"

msgid "File Service"
msgstr "檔案服務"

msgid "Flavor"
msgstr "風味"

msgid "Free"
msgstr "空閒"

msgid "Go to Dashboard"
msgstr "跳轉至儀表板"

msgid "Health"
msgstr "健康"

msgid "Help"
msgstr "幫助"

msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

msgid "Hosts"
msgstr "主機"

msgid ""
"If you do have your own NTP host configured on the network, please add it "
"below."
msgstr "如果網絡上有您自己的NTP服務，請在下面輸入主機地址。"

msgid "Installation"
msgstr "安裝"

msgid "Join"
msgstr "加入"

msgid "Join existing cluster"
msgstr "加入現存叢集"

msgid "Kernel"
msgstr "核心"

msgid "Key"
msgstr "金鑰"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Mount command"
msgstr "掛載命令"

msgid "NFS"
msgstr "NFS"

msgid "NFS Service"
msgstr "NFS 服務"

msgid "NTP host IP/FQDN"
msgstr "NTP 主機 IP/FQDN"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Networking"
msgstr "網絡"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "No"
msgstr "錯誤"

msgid "No CephFS services configured"
msgstr "未設定CephFS服務"

msgid "No NFS services configured"
msgstr "未設定 NFS 服務"

msgid "No services deployed yet."
msgstr "尚未部署任何服務。"

msgid "Number Of Replicas"
msgstr "副本數"

msgid "OK"
msgstr "好"

msgid "Operating System"
msgstr "作業系統"

msgid "Path"
msgstr "路徑"

msgid "Performance"
msgstr "性能"

msgid "Please wait, assessing service specifications ..."
msgstr "請稍候，正在評估服務規則..."

msgid "Please wait, bootstrapping in progress ..."
msgstr "請稍候，正在啟動中..."

msgid "Please wait, bootstrapping will be started ..."
msgstr "請稍候，啟動將開始..."

msgid "Please wait, checking node status ..."
msgstr "請稍候，正在檢查節點狀態..."

msgid "Please wait, checking system status ..."
msgstr "請稍候，正在檢查系統狀態..."

msgid "Please wait, deploying service ..."
msgstr "請稍候，正在安裝服務..."

msgid "Please wait, device deployment in progress ..."
msgstr "請稍候，安裝裝置正在進行..."

msgid "Please wait, fetching device information ..."
msgstr "請稍候，正在取得裝置資訊..."

msgid "Please wait, finishing deployment ..."
msgstr "請稍候，正在完成安裝..."

msgid "Please wait, joining existing cluster in progress ..."
msgstr "請稍候，正在加入現存叢集..."

msgid "Please wait, start joining existing cluster ..."
msgstr "請稍候，開始加入現存叢集..."

msgid "Port"
msgstr "連接埠"

msgid "Raw Required Capacity"
msgstr "原始所需容量"

msgid "Raw Size"
msgstr "原始大小"

msgid "Reserved Capacity"
msgstr "保存容量"

msgid "Serial"
msgstr "序列"

msgid "Service Name"
msgstr "服務名稱"

msgid "Service Type"
msgstr "服務類型"

msgid "Service creation requirements not met."
msgstr "未能達到建立服務之要求。"

msgid "Service successfully created."
msgstr "服務已成功建立。"

msgid "Services"
msgstr "服務"

msgid "Services Capacity"
msgstr "服務容量"

msgid "Services Capacity - Top 5"
msgstr "服務容量 － Top 5"

msgid ""
"Setup will create a new deployment from scratch, configuring this node as a "
"standalone storage solution."
msgstr "安裝程序將建立一個全新的部署，並將此節點設定為獨立儲存解決方案。"

msgid ""
"Setup will search for existing deployments in the network and be "
"assimilated."
msgstr "安裝程序將尋找網絡中的現有部署並將此節點其加入"

msgid "Show credentials"
msgstr "顯示憑證"

msgid "Show mount command"
msgstr "顯示掛載命令"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Sorry, we could not find what you are looking for."
msgstr "抱歉，沒有找到您想要的東西"

msgid "Start"
msgstr "開始"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "System Information"
msgstr "系統資訊"

msgid "The IP address or FQDN of the NTP host."
msgstr "NTP主機的IP地址或FQDN。"

msgid "The IP address or FQDN of the main node."
msgstr "主節點的IP地址或FQDN。"

msgid ""
"The following devices have been identified in the system and are "
"automatically added to the storage management."
msgstr "以下設備已在系統識別並自動添加到存儲管理中。"

msgid "The name of the node."
msgstr "節點的名稱。"

msgid "The security token to authorize at the main node."
msgstr "要在主節點上授權的安全符記。"

msgid "The service name already exists."
msgstr "服務名稱已經存在。"

msgid "The token is invalid."
msgstr "符記無效。"

msgid "The value cannot exceed 65535."
msgstr "數值不能超過65535。"

msgid "The value must be at least 0."
msgstr "數值該值最小是0。"

msgid "This field is required."
msgstr "此欄位為必須欄位。"

msgid "This field must be an IP address or FQDN (<address>:<port>)."
msgstr "此欄位必須是IP地址或FQDN。 (<address>:<port>)."

msgid "This field must be an IP address or FQDN."
msgstr "此欄位必須是IP地址或FQDN。"

msgid ""
"This step will erase all data on the listed devices. Are you sure you want "
"to continue?"
msgstr "此步驟將刪除列出裝置上的所有數據。 你確定你要繼續嗎？"

msgid ""
"This wizard will guide you through the installation process to set up a node"
" from scratch."
msgstr "此精靈將引導您從頭設置一個節點。"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

msgid "Token"
msgstr "符記"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "Unable to finish deployment."
msgstr "無法完成佈署。"

msgid "Uptime"
msgstr "運行時間"

msgid "Usable Size"
msgstr "可用大小"

msgid "Use a NTP host on the internet"
msgstr "使用位於網路上的的NTP主機"

msgid "Use the following command line to mount the file system."
msgstr "使用以下命令行來掛載文件系統。"

msgid ""
"Use this token to authenticate a new node when adding it to the cluster."
msgstr "將新節點添加到叢集時，可使用此符記對新節點進行身份驗證。"

msgid "Use your own NTP host"
msgstr "使用您自己的NTP主機"

msgid "Used"
msgstr "使用中"

msgid "Vendor"
msgstr "廠商"

msgid "Volumes"
msgstr "磁碟區"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Website"
msgstr "網站"

msgid ""
"Welcome to Aquarium - Our take on an opinionated storage appliance. To get "
"started on your first deployment, click below. We are in the initial phases "
"of development and welcome feature and bug reports. See our"
msgstr ""
"歡迎來到Aquarium－一套有想法的儲存儲設備。請點擊以下按鈕以進行你的首次佈署。我們正處於初始開發階段，歡迎大家提出新功能和提供錯誤報告。請看我們的"

msgid "Yes"
msgstr "正確"

msgid "You can now open your dashboard by clicking the button below."
msgstr "以下按鈕會打開您的儀表板。"

msgid ""
"Your Aquarium environment needs to have the time synchronized with a "
"reliable time source. You do have two options in order to configure the time"
" synchronization:"
msgstr "您的Aquarium環境需與一個可靠的時間同步來源。以下您有兩種配置時間同步的方法："

msgid "Your deployment was successful and is now ready to use."
msgstr "您的部署已完成並且可以開始使用了。"

msgid "for more details."
msgstr "更多內容。"
